請問下砌機跟佢咁買有無伏

新手上路。。。

會打下機例如 R6 BF5 ARMA3 多數剪片用

基本上冇問題，全部Top spec
唯一係2080 唔係ti
價錢都合理
對下啲價

點解要買warranty

Warranty=

1）叫你重新開機
2）叫你洗機重裝
3）係你問題，要整就加錢

個200係安裝費

ssd轉sx8200pro
火牛轉隻750w?
箱就唔好買P6啦

TI 有啲貴 等有錢再換 650夠唔夠力推？

咁買邊隻好啲

好撚伏

Define C
之後會塞多HDD嘅就define R6

一體水可以換隻賊船嘅360 240我唔知壓唔壓得落

同一張單，我幫你執，差價我食一半點睇

呢間野我買過料同比佢整過 都唔差 不過未試過佢比list我整

哦好 多謝師兄

Define r6
Evolv x
O11 danymic

呢幾隻都好過p6

Antec aio有fd漏過水

買漏咗Windows

都係同事執完 話比我知 唔錯 可以試下
就上黎問問

條ram我唔知講咩好

係喎

#3果個話係top spec黎
唔好質疑人

咁用邊隻牌子會好啲

2666 cl唔知幾多
top spec

唔是ram廠牌子問題
有無錢?有錢有say

砌機費唔係公價80 炸咩 ?

睇唔睇到隔離trident z royal? 買4條啦

唔知喎

哦 想要3000Up既有咩推介

外觀好正喎

幾多年前 六七年前腦場死角都一舊水啵
估唔到升到二百蚊

再加4條 tridentz royal 3200C16

姐係點

好正咁

上次去呢間野買料自己砌
間野條友食撚左屎咁
d態度

btw去3c砌機有得講價
你塗左個price去埋黃金問下價

我同事話幾好人喎

650夠推？

Trident z 3200c14/3600c15

謝謝

佢話仲未有問題

wa... 2皮用msi同antec 好撚伏喎

等佢出左事先啦更係

有無更好？

呢個價位用2666

9900k 用倍

多謝你

9900k 用倍相版

之後會換 因為超過左預算

唔太明 ？

換RAM啦...
隻牛應該 "慢慢緊"

好的

9900k
Z390 goldlike
evga 2080 + 1000G3 bundle
gskill royal 4*8GB 3200 c14
nzxt x72
define r6
sx8200 pro 1TB

唔好係兩登問 一問兩邊都會話你聽係伏
怕比人伏就買廠機 一係自己砌 買砌機就唔好怕人伏
你買砌機人地唔抽你水仲做乜野生意

我明白 比人抽唔係問題 只係唔好太過份 所以上黎問一問 阿師兄
都係想之後換野放便啲

唔關伏唔伏事
ssd 換左佢啦 ***到時壞左唔好喊
拎張野去中央田問下佢做到幾時

newegg 買ram 買display + 牛 平成千 可以諗下
上面畀左個人覺得起碼岩返身價嘅野
底版唔熟 有平d 又ok 嘅等其他巴打推介
另外 你係咪得罪左果位同事

好 唔用3星

*** 星機就伏姐
ram 同ssd 都係好野黎

下 姐係點？

970evo唔係話唔用得 係sx8200pro抵玩啲

原來係咁

無喎

乜撚嘢抵玩啲 你買ssd為乜？ 為快呀嘛

***係垃圾但啲storage device可以話係最好最快 仲買ADATA

970 PRO 512GB係標準嚟 唔使理嗰條友

哦⋯⋯

我覺得sx8200pro都幾快wor

好撚好笑 明明*** ssd係全世界最好咁濟 仲有人有***唔用用Adata

我講緊970evo同sx8200pro
你條link係970pro同sx8200

開始好多問號出現

個人經歷過買左幾個月開始壞
果陣又擺得多野又忙
換舊ssd 搞左好耐好煩

唔好意思 俾google伏咗 好似差得仲遠

970evo啊
970pro同sx8200pro個價位都唔一樣

Sorry 我柒了

二皮野budget 砌一部機，其實好多選擇
問人拎list, 再逐件parts買，再比$200-300搵人砌
Adata Ram 肯定伏
Samsung SSD係最穩定和高速，970EVO 可以上埋970Pro

有咁嘅budget其實冇必要慳幾百蚊喺條M.2到 除非你20000蚊要格硬上2080 Ti 咁就唔同講法

明白

我都係咁唸

Define C
裝唔落 H150i + msi trio

又開始加多少少

如果要轉兩條970pro1TB
你要俾多$1800
珍寶價
一條970evo1tb $1799
一條970pro1tb $2640

呢間野唔識真係唔好上去買 會係咁同你講冇貨叫你轉其他
如果你自己識砌又有哂target人地點講你都企硬嘅話先好係呢間買 個價算幾平 問過幾間代理都話受保

係wor仆街
R6

咪係

買乜都好總之咪撚幫襯黑店中央田

我同事都係咁講

2萬 出條咁既垃圾list
間野

張2080ti無現貨架

參考用
買EVGA水貨好過

機箱買 nzxt 型

伏味濃
同你差不多配置都係15k到

sx8200 pro $1500 1tb. 970evo pro 1 tb $3850 ， 高人咁多budget 性能又唔係贏一倍， 除非你土豪，唔係我覺得緊係簡sx8200 pro

*** SSD有幾垃圾?

箱點解唔好？？？

伏就無伏, 不過overkill囉. 除非你好有錢啦, 如果係錫錢既買新U就通常唔抵玩, 仲要10月先出, 有心既應該研究下用上一代U overclock 會唔會都做到你既剪片要求. Gaming 就更加係overkill, determining factor 一定係GPU

講開GPU, 買到2080唔係問題, 問題係你用唔用得盡, 例如你個mon 係咪可以推到2K 或者 144fps? 如果只係用普通平mon 但用2080就一定係overkill, 又係睇你錫唔錫錢既問題

唔係太清楚Ram 係咪需要32GB, 只係知道Gaming 16GB就好足夠, 而且點解會有人數ADATA Ram 有問題? 唔知其他牌子係咪, ADATA Ram 保養係永久, 壞左一條咪拆落黎去換條新囉, 我自己用開ADATA就從未壞過, 當然唔代表所有人啦

至於water cooler, 其實如果你唔用overclock, 好似無咩需要用到既, 又係睇錫錢問題

牛既野最重要都係自己上網研究下唔overclock 650W搞唔搞得掂啦, 易唔易壞既野, 除非有統計做過各牌子牛巴質素, 否則我又唔會亂屌

P6廢架
對比define c

Amd ram

多謝師兄 我大概明我要啲咩啦

點廢法 ？利申用緊

屌，去深水埗中央田，旺電珍寶度砌啦

9900k加aio當係x62再加張2080ti
大約用5xx-6xxw oc埋
750w買大少少都無野
但最好牛買靚d rmx
再唔係咪evga g2加2080ti都平過港行買

唔靜音
入得比mini c差
但價錢比p6贏

newegg 買display card要諗多一重, evga要寄去台灣先有保養, 一來一回唔知要幾耐
咁當然, 港行佢最後都可能係寄去台灣, 係慳個郵費咁大把

原來係咁 。。不過300 蚊有玻璃我覺得ok抵喎！

btw thx 巴打

1. 底板伏 ram伏 火牛伏 何來伏就無伏
2. 2080唔洗講144 full hd 60fps ray tracing都只係岩岩好 何來overkill
3. 都係果句 戰未來 而家啲game已經開始建議用12gb ram 有筆直買大啲無妨
4. 360排壓9900k stock clock都80度
5. 9900k加2080 750w係基本

未必
我買2080ti最屎果張xc都係9400
港行呢用inno卡皇比⋯evga都贏好多
無錯做緊promo係一萬多d有埋隻鉑金牛
點會差郵費

360最盡壓到全核5ghz係85度
但⋯5.5ghz先係9900k勁過上代好多

結論 樓主加多少少
9900k
maximus xi formula
Trident z royal 4600c18 8GB x4
2080Ti SLI
970evo 2TB
EVGA supernova 1600T2
corsair 1000D
全set ek水冷連ippc 3000轉

Ok thx

硬件台加多少少系列

其實間間都會話冇貨叫你轉下佢想散嘅貨 但呢間算係特別狗 叫你食最垃圾嘅倉底野

呢間野買散件有陣都算幾平，但砌機真係不了

大部分野都比其他地方平一截 所以我之前都懷疑係水貨扮行貨
打左去漢科聯強felton問先知原來呢間真係受保

入台之前預算一萬
出機就變預算三萬

乜撚嘢買上一代U overclock 笑撚咗 幫人清舊貨？ 條友好蠱惑

9900k但配z390M做乜鳩？

lm

又清antec貨??

細機板王喎，唔好咩？

王你老母